有冇人想係外國復興香港民族

香港人明明好高汁
有禮物
有效率
點解要成日自己人踩自己人？

禮貌

愛黨五毛夠日日踩香港人唔認係中國人啦！
愛黨五毛又唔敢認做五毛，愛黨原來是咁羞恥的事